YY Lam徒弟選區議會遇襲

//上水鳳翠區候選人蔣旻正遇襲！事發於傍晚6時許，當時蔣旻正與一名女義工正於上水鳳南路翠麗花園外擺街站，突然一部深色私家車駛至，跳下2名年約20至30歲、穿深色衫、戴口罩男子，然後快步衝向蔣旻正，將他推跌後拳打腳踢，二人集中拳打其頭部及狂踢其尾龍骨，其間有人更警告他：「如果你選到就打X死你！」打足半分鐘後，兩名兇徒上車逃走。

警方接報到場後，將蔣旻正送往醫院，初步檢查後，他頭部及尾龍骨位受傷，右手亦有擦傷，目前正等候照X光作詳細檢查。蔣旻正在醫院接受《蘋果》訪問時表示，頭部至少被打10拳，「打完之後頭好暈」，他直言全靠女義工幫忙將兇徒推開，而女義工並無受傷，算是萬幸。對於首次參選卻遇到襲擊，他估計兇徒希望透過此手段將他嚇倒，但他直言：「唔會令我畏懼，唔會令我退選或唔積極拉票的念頭，反而令我明白更加要企出嚟，對抗呢啲惡勢力。」

28歲的蔣旻正以民主派身份出戰鳳翠區，挑戰民建聯廖洪興。自幼於北區長大的他，畢業於香港中文大學中國語言及文學系，取得文學士和文學碩士學位，不但是文藝雜誌專欄作家、參考書作者，亦是補習學校中文科導師。近日他亦不時落區，聆聽市民的意見。而昨晚三名青年在清河邨附近遇襲，其中一人姆指遭𠝹傷，他亦立即趕往醫院了解，估不到今日自己亦遇襲。

繼日前（13日）北區大會堂對開發生扑死清潔工事件後，前晚11時在清河邨附近再發生血案，三名青年疑遭一名年約50歲男子持刀追斬，其中一人姆指遭𠝹傷，連同蔣旻正遇襲案，北區4日內發生3宗襲擊事件。

同區另一候選人為廖興洪。//

YY: 一直關注事件🙏

最近佢點

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

今天熱門post

搵個徒弟出選扮黃？

買兩家？

寧願含淚投比個扮黃嘅都唔要民賤聯有機可乘